交友app簡易溝仔溝女攻略

見有好多po講交友app信唔過/識人有困難，特別係仔，分享少少玩app睇法，睇下幫唔幫到手，意見俾男仔為主，女仔社交sense強，但都有少少意見可以俾。
利申：長拖分左手之後一個月就玩app，玩左大半年，現任都係app識

前言
首先，人嘅自然設定係鍾意外表，咩人都好，男女都麻煩執執外表，影多幾張好睇少少嘅相，豐富下自己生活，俾人有個好印象，而家唔係生活圈子內識人，人地唔識你，只會用眼緣判斷match唔match。
係呀！Your face, your fate !
咩啱唔啱傾同性格好唔好係出到街先知，所以執好自己外形好重要。

Screen/match人
男：交友app設定係女仔會有優勢，一開acc就會有相對高質仔仔睇，男仔要一開始就多match都係要課金冇計，玩咩app都好，盡量like多D人，俾多D機會女仔match你，要小心如果個女仔係太少個人資料，同時寫左looking for friends同in a relationship/有仔，skip啦好大機會係sales咪嘥時間。

女：都係match多幾個去傾，打開選擇權，但因為app設定關係，女仔有先天優勢，所以screen人方面唔會特別大問題。

開場
男：唔好淨係hi，一黎就可以加句cold read，根據佢D相片開話題，例如有旅行相就講：你去過歐洲？/張相喺歐洲某地方影？ 但係都唔好問D張相已經有答案嘅問題，會令人覺得好冇sense。然後都可以分享下自己旅行經歷，切忌太平舗直敘。人地唔答你就算，next下一個。

女：盡量唔好太主動，唔好chur人，可以先hi人，但都俾男方主導話題先，再做回應

傾計
男：可以分享自己生活，多D用相講下自己生活見嘅得意野，唔可以悶，例如影下D好西俾女仔睇下食物，形容下。同埋緊記你而家唔係識朋友，係溝女。一定要flirt下佢，有tension，上youtube睇下外國/台灣人講咩係flirting嘅片，會有幫助，呢度就唔講太多。緊記唔好太有需求感，未拍拖真係可以做好自己野先覆，習慣唔好下下望實手機，所以打開選擇權好重要，得失心冇咁重。

女：盡量透過傾計過程了解一下男仔嘅生活先，睇下適唔適合自己，會唔會太奉承自己，留意下個男仔嘅細節，睇下出到街有冇分別。

約出街
所有野約到出街先見真章，呢度就冇咩點分男定女，因為我睇法一定係男主動做D邀約動作，可以先分享下有咩地方好食，睇下女仔幾時得閒一齊食，甚至傾到咁上下就話不如出黎食飯傾下計。大膽D啦，其實玩得app都預左要見真人，反而女仔會欣賞男仔有膽識約人，我睇法唔好傾過兩個星期，唔好拖，唔好拖，唔好拖！我個人就會傾三,四日內就會約人。
而女仔拒絕嘅原因得兩個，一係個女仔唔夠鍾意你，一係就真係唔得閒，其實都冇第三個原因，個女仔夠鍾意你，你又夠吸引，點會唔肯同你出街。出到街，最好plan定食咩，然後下一場做咩，準備定成個約會流程，我就會約完食飯都會有多一個地方預備去（eg海旁散步傾計）。約左一次啱傾就繼續搵時間兩個星期內再約，唔啱都係next。唔好拖，唔好拖，唔好拖！

結語
好多男仔都會kick喺filrt女嘅位，呢方面自己做到，但點樣正確地分享到呢，又一時間未諗到。唯有先將同樣緊要嘅流程同心態甚至要注意嘅位講講，都係建議大家多D上網睇下外國網站講dating同埋flirting嘅網，儲多D經驗，溝女真係一門學問黎！

人地一回就send J圖
一定約你出黎含

只可以講句：憑實力單身

溝仔女都有formula, on99

溝仔攻略：
靚女

溝女攻略：
有錢

打咁撚多廢話做乜鳩

On9 一開始影碌鳩俾佢睇已經釣到啦
成篇廢話

咪撚駁嘴！他要上01呃稿費

有錢收咁正架咩

試過即日約仔唔成功

點會有呀 佢會俾錢你咁好？

我個人就會傾三,四日內就會約人。
而女仔拒絕嘅原因得兩個，一係個女仔唔夠鍾意你

傾三四日就可以鍾意你
你都幾厲害

吸引普遍係一個幾快嘅過程

溝女最好都要靚仔

唔係formula
基本技巧同認知都要有嘅

靚仔有用定係住西半山豪宅揸法拉利有用？
如果條女出街要同你逼巴士、食平民餐廳
出多幾次都唔想同你出啦

攻略：如果男仔係矮撚樣衰無錢 建議投胎

佢講得冇錯 如果條女對你有性/興趣 就算你講野好無聊都會主動開話題

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

我諗傾兩三日都未去到「鐘意」既
但可以「吸引」到對方

g持樓主

我覺得一星期已經要約
好多女一星期後已經唔覆

btw 唔識flirt

可以咁講

咁傾有意思??

出街食飯可以有咩傾
冇乜話題deadair好尷尬

而家咪就講緊點改變可以控制嘅items

你呢個根本係人類改造計劃.
本身係溝到女既就點都溝到
溝唔到既睇完你篇千字文都係溝唔到.

Cold read你都未撚知係乜

真實對白...
連： 食左飯未？

呢個先啱啦
如果一個人可以三四日就鐘意你都幾驚

講啲野呀媽都係女人都叫攻略

如果傾3-4日都唔出黎都可以MOVE ON得, 連出黎食個飯都唔肯既
你會想有咩發展

憑實力收女兵

咪靜靜雞負皮啦
靚仔住西半山豪宅唔洗錢買車唔洗錢呀？食飯係咪唔洗俾錢呀 同間餐廳講：「我靚仔喎」咁就唔洗埋單？

你的樣子如何

kino?

我諗係太多選擇 🙂 樣子當然唔係d女神五官好突出果種啦

樓主睇開邊門PUA
利申:幾年冇追想update下

10/10
Pin this please

琴日睇杜汶澤genius bar嘅夜蒲
屌你老味，宜家溝條女都要搞咁撚多野
真係無乜癮

冇錯
眼緣岩 明知你on9既都傾落去

眞係唔關事

美國夠有個靚女中意gundam
上網識到條仔 條仔千里送 Wing Zero gundam 然後就結婚
有時候開場唔使太做作

玩apps 未直接 問 what are you looking for

唔使太認真
條女認真我先認真

一路行之有效

做咗幾廿年人，我只可以話呢d教人溝女嘅心得99%都係無用。
情況就好似李嘉誠出一本教人如何成功嘅書一樣，你睇完都係唔會有用。

呢d叫做survivor bias，勝利者視覺係唔會見到自己運氣成分佔幾多。

溝女係講人夾人，鍾意親樓主果d女都係識三四日就有會好感，佢就覺得三四日都無好感就可以放棄。但係現實係有好多女仔要識好耐先會開始有感覺。呢d就係survivor bias嘅一種。

用人哋嘅方法溝女，只會溝到適合人哋嘅女。
老屎忽俾你嘅金科玉律係：做自己先會得到幸福。

我自己玩左4 5年app 由未植髮同整雙眼皮之前成個毒撚咁玩 玩到識到現任 其實實戰多真係有用 打每句字之前諗下 有咩feedback 之前再調整 久而久之就會有同女傾計既formula 個人溝通都會好好多

例子 我覺得你應該係雙魚座
樓主個例子係叫估

如果係真 巴打你真係好有毅力

真事 重記得第一次出街係對方約我 我重要諗左勁耐 因為個陣好毒 冇同過女仔出街

都唔可以咁講, 燵唔燵得著真係3,4日就知, 你磨落去都係哂GAS冇意思.
如果有FD同我講溝條女要三個月以上, 我實屌撚醒佢

我都差唔多,
玩左5年以上, 中間約過唔小女仔, 同現任PLAN 緊結婚

恭喜巴打 有時我自己覺得唔係有app呢樣野 我應該重係唔識同女仔溝通既毒撚

你係咁唔代表全部人都係咁。雖然好多人係咁。
但我亦有唔少朋友識咗差唔多一年先有feel，然後結埋婚生埋仔。

但你叫我出POOL 再識女仔, 你問我係咪有FORMULA 實溝到女我又唔覺得係.......個BASE 係毒始終係毒, 好睇人夾人

咁當然唔係啦 但會學識到點同女溝通 對方咩反應係咩意思 something like that 我都唔識講

Lm

樓主套form簡單D講先要有生活

而問題係武肺底下 點生活得好

其實正常女人既觸覺基本上敏銳到你社交技巧係點
咁倒不如做自己

樓主唔好怪我坦白
但你成篇文睇完好似冇講過野咁
講野有趣D，傾幾日就要約出街
你問10個連登仔有10個都知啦，問題係點可以講得有趣D,點可以smooth咁約到出街

個重點其實係傾計既內容 話題
同一個內容有條女會主動搵番D話題同你講
另一條女就 哦 係 係咩 哈哈
都唔撚一樣啦
所以係睇人夾人

最緊要一樣野你漏左講，先認清自己係幾多分，再溝返幾多分嘅異性

應該話易識左 容易有比較
你差少少 都會被踢出pool
但與其做被選擇 盡做可以選擇人的一位

揀過條件below自己？

約d女約極都話唔得閒係咪唔使諗？

Red pill 同inner game

所以我主張係有技巧同時，更加講點提升自己硬實力eg外表、事業、錢，上面巴打唔會講錯，靚仔有錢點都有著數，女人係hypergamy，天性黎。

有技巧就係防止你吸中都溝唔到

溝女其實唔洗溝嫁！我有個同事 樣子普通毒毒地 ，自從佢失戀之後不斷增埴自己 咩興趣都好下 ，我地傾咩野 佢都會嗒到嗲，講到兩咀 ，例如：我地講緊勞力士邊款好 ，佢就走過黎講手上的綠水鬼，有個大波女同事同佢一齊左，一齊左之後手上的綠水鬼也沒再戴了 ，所以你話呢 ...女洗咩溝嫁！

哂氣根本最重要靚仔
以前肥個陣完全無人睇得上眼
一瘦左幾個女仔追

睇下你既技巧既定義係咩
除非你好Enjoy 做一個Actor 否則你去到某個位都會攰 even 你係未食左條友 or not

我覺得身為男性，只要正正常堂乾乾淨淨，身邊總有女性對你係有好感or等你去approch。

眞正既問題係approch之後點樣表達自己去與對方交流時保持暢通。

而我觀察到係係連登仔心理問題：例如反社會人格，處女情意結，用金錢衡量感情關係等等⋯

仲有係對異性太多錯誤期待：例如追既Fancy既但又覺得佢唔應該同第二個男人傾計，識到個乖乖女既就厭人悶、唔打扮⋯

利申：有錢女、私樓女、屋邨妹、人地女朋友、人妻都遇過。

我最後都係中意同屋邨妹食麥記，粗口、搞爛gag、背周星馳對白，當你搵到個同聲同氣既就自自然然係一齊，而相處先係學問，你講既溝女技巧眞係要Quickdating果類先有用，但你有冇信心連登仔願意裝下身扮下貴公子，而唔係一開口就問人 any plan? how much 1Q 咁趕客？

三四日就鍾意你嘅女一樣三四日就可以鍾意另一個啦

有冇台灣d教學片睇下
Youtube一search走好多kol d街訪

玩2個星期已經遇到現任
1個月後del apps
都未學識點玩已經拍緊拖

lm

屌你，你成篇刪撚哂

雖然我都覺得樓主講廢話

留返幾隻字啊

咁你可以唔洗玩交友app啦
交友app揾一個人認真唔係玩野同你傾一星期以上已經難
你仲話約出街同發展?
你太空人呀?
驗完腦再覆啦

技巧嘅話，我推薦呢個，有系統講咩係男對女框架，點製造曖昧同埋flirt女，我之前都有俾錢學，當然啦，社交/溝女經驗落後，就要大量練習去理解應該點女仔相處，追返個經驗值，最大程度發揮自己有嘅能力

所謂技巧，就係同異性相處嘅基本技巧，至少做返正常人，然後學點樣自然咁用潛溝通show到你係有自信，同埋有膽識主導同推進關係，唔係做actor，大台以前播盛男嗰類pua一早過左時，流於上到床就完，我學嘅係red pill，兼顧埋長期關係。

至於點解我都鼓勵玩app，因為就算唔靚仔，唔係有錢，只要大量咁練都可以追得返個技巧，所以喺有限時間，quickdating左先，真正認識女仔嘅真面目，都係一個改變對女仔睇法嘅辦法，然後先有長期關係講，唔係個個都有ching咁幸福架嘛。

就算唔使認清，個女仔會screen左

女仔係hypergamy，好自然會追高分男仔，現實中開左場女仔冇咩回應就skip啦，呢個位就係分數問題

都係架
唔多人有決心去改變

佢嗰派係好早嘅pua，仲要練得唔好

個樣出事 有冇得救

認真答嘅話：健身，彌補返先天不足，起碼俾人感覺係健康同fit

成撚日都係d 交友app post
PR 公司收皮啦 拉低質素

唔質疑樓主呢套formula會work，好多女都受，而果啲女都係on99冇腦女仔，相信高質巴打唔啱。
如果有人用呢招對我，我覆三句都嫌浪費時間

有冇諗過搞咁多野出到黎原來肥婆黎

建議
矮撚唔好練到太大隻
本身矮，仲要練到又橫又厚
仲矮，成個拳頭咁好撚柒

冇試過肥婆 p圖p得勁就有

點先可以有趣啲咁問人鍾唔鍾意孔子？

樓主係有心打篇文出黎
但唔覺睇完會有好大幫助
一直都係咁既做法

無人玩交友apps,市場不在
樓主唯有網上宣傳

係咁靚仔既有咩討論空間？

講下平時j開邊條女，睇開咩av，用左手定右手，每次射幾多

佢咁柒 聽第二啲好

On9扮專家，有咩攻略可言
Match左鳩up兩日約出黎食餐飯，合眼緣既第一次就食得啦各取所需

利申食過十幾個

shut the hell up
又咪係睇人個樣靚唔靚有冇家底住公屋定私樓
教人?挑

認同影多d生活照 分享多d自己既野 但試過用女仔account睇其實好多仔樣都唔差 所以如果自問無樣 就唔好出樣 用d背面or側面照 有時效果會更加好

樓主搞埋d取巧野，
戴幾日假面具呃到人出黎就開埋post教人點溝女

其實唔好搞咁多，
只要汁汁個樣， 乾淨企理。
放膽去識人， 做返自己，一定有人欣賞你。

有冇諗過個肥婆見到你一樣會諗：屌！肥矮柒毒

交友app無咩人兩三日就有發展
你保得住做長線FD先係成功嘅第一步
正常人連FD都做唔到唔好講咩發展
況且唔好諗一兩個月就交友app拍到拖
有腦嘅人都知無可能

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。
你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人

你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺

我都係buy inner game
Red pill講d野同inner game比好似冇咩特別

潮文

因為red pill主要係講男人整個生活嘅形態同人生方向應該係點唔止講溝女，但當然同時鼓勵人練game，inner game主要講技巧，使到技巧同時，要男人有好嘅生活形態，先使得到嗰d技巧，所以兩者好多共通點，要分嘅話，一套係內功一套係外功

人之患在好為人師

Red Pill 既 theory 我知道，但我極度懷疑係香港岩唔岩用。

始終東西方對男性既要求好唔同。歐美男性嚮往既男人係戰狼300果種雄風，你去健康Build up 自己當然冇問題。

但東亞文化圈既完全不同，普遍女性唔會期望男人係一個戰士/挑戰者，而係一個守護者/Protector，反而唔太期望另男人太出色，因爲會出軌（Anyway 只要係男人都會有機會，冇分出唔出色）但女性角度係咁諗。

所以我先講如有係香港：乾淨+正常，就已經係好多女性心目中會留意既人。當然你高大又靚仔就最好，但冇170係未要練大隻就有用就有保留，如果用例子我覺得用郭富城既身材黎做標準唔好over then him is okay but 我見好多都好over。

同埋點解我開頭就鼓勵直問 What are you looking for？ 呢句係問人亦係問自己，我玩apps都唔少日子，現任都係玩apps 識。

我覺得坦誠畀對方知道點諗係第一步，”looking for fun/ looking for friendship/ seeking something etc” 回答呢啲既女仔，我基本上都直接不回。我基本上99%都係同””Looking for serious relationship” 既女仔傾，大家有個對等尊重關係咁發展。

當然某程度上亦係迫對方同你掛勾：「我唔阻你繼續同人傾，但同我傾唔識認眞少少」等人地心理上都知你唔係Palyboy/Fuckboy

同埋女性大部份對感情都係冇agenda, 但我覺得成功既關係一較要有一個 agenda or topic to be archived. 我唔覺有自己係幸福/幸運，只係知道自己想要咩就去做下果類人。容易畀女性知道我想要咩，繼續吸引岩Channel 既人咁解。

搞到戰鬥格為乜
都係做返好自己順其自然就得啦

Inner唔係講心態咩
Outer先係講緊套路(e.g. DHV small talk, opener)
Btw想問依家最heat係邊幾個門派

廢話連篇

你都啱嘅，我都係簡單d去分姐，inner game講approach 時嘅野，心態面都係較表面嗰層

heat嘅話我睇都係呢兩派

我反而正正覺得，華人/東方人文化圈嘅男性嘅媒體營造嘅暖男文化影響變得太soft。

當然啦，而家嘅歐美男性都有左化現象，我就覺得咩女性都好，天性都係一樣，red pill去到台灣，都唔係講戰狼三百嗰D，都有講男性有唔同屬性，重點係做個更好嘅自己，出色咪出色囉，出色就自然有更多女性去選擇，你講唔想伴侶太出色呢個都係問題黎，如果伴侶係出色，點解唔係令自己成長呢，再者，一齊得本來都有好多野同步先一齊，一個提升緊，而另一個唔係，咁仲係唔係一齊成長呢。

唔通為左個女仔唔想男人太叻/而唔提升自己？呢個就係red pill嘅重點，唔會俾女性去主導左自己嘅路

技巧同取巧兩回事，我邊度有講過要戴假面具

有冇落街玩

真係好廢
我雖然玩得唔耐過你
但講啲旁枝末節做乜撚野

咩開場白果啲
profile有幾好自己知啦
要不斷嘗試 調整自己心態
唔好比app玩 係咁多

冇咩，香港街搭比較煩，同cold call差唔多

依家真係好難搵戰友

你夠靚仔d女貼埋錢埋身啦 仲洗撚你埋單咩

其實認真文嚟

玩左幾耐
香港女仔好抗拒搭訕，外國同台灣已經好唔同

幾年啦
都有識到既
台灣直情係天堂

朋友喺香港有玩 通常成個鐘先攞得一兩個電話

本身有冇比錢上堂